人拍拖我拍拖，點解拍到咁唔開心？

今日，我同佢一齊，我打緊機，佢上緊淘寶。
佢揀緊果時會問我呢個靚唔靚果個靚唔靚。
我打緊機，咁d圖案花紋既野我又冇乜所謂，所以望兩眼就覆下「呢個ok」、「呢個靚」、「呢個幾好」咁。
廿分鐘左右之後，我打完，問佢睇成點，佢西哂面話唔睇，話我掛住打機唔理佢。我心諗，其實我都有回佢，如果覺得想我唔打機陪佢睇俾意見既可以開聲，點解要西哂面。
之後死狗又做左，氹又氹埋，搞左成個幾鐘仲西住面。

心累

唔啱就分手
真係唔開心咪分
做人簡單啲，開心咪做，唔開心咪唔做囉

有冇絲打角度？其實有冇女人唔係咁？

一齊緊就咪西打機啦...
唔係一齊緊又打..一齊緊又打..
女人緊係想你陪嫁啦.仲要一齊緊都9HEA佢.

利申:以前都好似你咁唔識做.

咁可以少打機嘅……
多陪陪佢都好啊
唔係你好快可以戴綠帽

搵個欣賞男朋友打機既女朋友

xD 冇計 鬼叫你唔搵個中2打機的女朋友

男女關係係講如何將0.5+0.5=1
兩個人各自犧牲一d特質去拼合一齊

樓主呢d係又想屌女又唔想改變
本身係無所謂，前提係你唔介意段關係變差

巴打係咪成日打機 如果係只係間唔中打就吊7佢啦 平時已經花好多時間應酬你 而家打個機都要西面 拍拖拍到坐監咁有咩意思
千奇唔好比佢覺得你錯 唔係做壞手勢有掛煩

Show Blocked User - wbu1992

屌你老母

我唔係成日打，同埋每一日陪佢over 5個鐘，一星期7日，隻game 我地兩個都有打

以前女友都係咁 結果散左

0.5呢個我明，做緊添，只係有時會覺得我係得返0.1

駁唔到

樓主條女姓張？